網民揭支那寶Android的app有嚴重私隱漏洞，每隔幾秒會偷拍照片

網民揭app偷拍

2016年2月中旬，有網民卻發現支付寶Android的app有嚴重私隱漏洞，不僅每隔幾秒會偷拍照片、錄音，還會將通訊錄、通話紀錄等個人資料上傳到伺服器。

大陸用戶在Twitter中發文，稱支付寶Android版存在盜竊用戶隱私的情況。他表示支付寶app的偷拍過程很「高端」，會先開啟相機預覽、然後在預覽的畫面中選用一張，並非如一般照相般會會引發手機發出聲音。

對於typcn的指控，支付寶官方微博就此回應稱，支付寶只申請業務需要的權限，不會做額外的信息採集和後台操作，更不會侵犯、洩露任何用戶隱私信息。

有香港網民得悉後，並不感意外，有人留言：「大陸嘢一向都係咁，根本唔係新聞。唔咁做先係新聞囉。這不叫漏洞，叫惡意軟件。」亦有人奉勸：「所以千萬不能夠用支那人發明的apps.，大家小心。」

支那野

支那寶android app , 不了

iphone版咪無問題囉

你信？

Tim Cock未一樣奶共

支那app一定信唔過

廢老:無做錯野驚咩畀人監視？

撐支那寶班人睇唔到個post

呢啲咪叫做先進囉識咩呀你班鍵國撚

誠哥仲話要引入

即del

1984

漏洞既意思係唔小心既錯誤

呢d 擺明特登啦

俾外人發現既漏洞

Source or mother

盲就驗眼啦

好似講緊私隱漏洞

只用applepay同payme

吹奏支那寶啲傻閪呢

16年2月單野到而家都無咩人講？ Source?

幾撚出奇
港豬照用

如果法庭上開着部機，偷拍左入邊個數？

因為香港人年輕一代根本冇人會用呀傻鳩
係唔撚係都港豬

見到廢中佬，記住叫佢地做埋實名認證，推佢地落火坑

真係唔見香港人有用

有咩好講，都唔係新聞黎

呢 d 唔係漏洞，係故意盜取

windows 預開 keylogger 港豬咪又係照用

Save低，一有呢d支那五毛出現就貼符咁貼

on9通訊錄有你攞埋你名同電話

行得正企得正怕咩？

支那豬學咩人講私隱